收到消息,冰冰事件之後,大陸娛樂圈將會有一輪追稅潮

唔會枱面傾,因為怕反彈
只會響枱底傾掂數,只要肯合作、交錢,就無事

08:10開始

想跳船? 除非你係台灣藝人啦
作為中港藝人唔易架

蝗祖藍，陳大春，陳偉霆，容雞，瘋蝗漿，中共is coming。

用返冰冰的講法:沒有黨就沒有我
呢班人有今時今日的地位,都係靠黨畀機會、黨的栽培
今日國家有難,呢班人嘔返D錢出黎抵禦外敵都好應該吖